調返轉玩：民主派不如整個支持林鄭連任嘅動議

民主派方面，固然要學琼子，
動議完之後投反對票
重點係建制派點投票

投支持=俾子彈民主派文宣/立法會選舉用，
我相信大部分癈老都唔鍾意777
投反對，777，你d靚都唔支持你，不如辭職啦

大家點睇？
如果有得諗不如推上去

冇好玩呀。

民主派會唔會投贊成票

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

會唔會弄假成真，真系投贊成？

咁佢仲係咪民主派

首先要求投票決定是否將呢個議案加入議程先
咁民主派坐定定喺度
理論上獻世派夠晒票
如果佢地反對 = 獻世派反對林鄭
如果佢地贊成 -> 垃圾議案展開討論 -> 拉布
佢地唔去開會->主席我要求點人數-> 流會

pish

建制派可能又玩埋邊個邊個成班出晒出去唔投票

push

on 9
到時又會有一大班保皇狗打手跳出來唱賣港
第一個就係思覺脫
之後保皇狗就過到骨
政府大唱民意逆轉

林鄭一定要繼續做，如果唔係d港豬以為佢落咗台就冇事

唔好玩膠啦

up

加速攬炒
好多黃絲話林鄭千祈唔好落台
佢先keep到運動唔會降溫
換個曾俊華嚟可能好多人收貨